大家幾歲就無再高過？

17歲

15歲 165

12歲163

17歲左右

仲有冇咩方法可以再高?

19 176

好後悔以前成咁少嘢又唔做運動

無啦 著鞋墊出街

運動真係幫唔到幾多

冇關係㗎喎，矮就認啦
我夜過你瞓又打丁都好高

13歲173A0
30歲173A0

嚴重偏食 所以食好少嘢
唔做運動嘅路過

依家18，175，希望仲有得高

運動真係唔關事
利申唔出門米8

30

你父母高唔高？

17歲 172

普通

十一歲1610
十六歲1789
十九歲1800

15

利申185

15歲，183

20歲 168